身體冇一個廢老藍屍去打科興 問佢地點解唔支持中國？

淨係識講
抗疫冇得分顏色 你班黃絲冇人性

我有藍絲親戚千叮萬囑叫佢老婆唔好打
口說愛國身體卻很誠實